10月 美延 g持區 (•ᴗ•)

舊post

2018

5月

6月

7月

8月

9月

10月

11月

12月

2019

1月

2月

3月

4月

5月

6月

7月

8月

9月

嗯，前日的美延，馬尾的美延

上週的美延，queendom的美延

昨日的美延，fancafe的美延，嘟嘴的美延

大前日的美延，大！學！的！美！延！

十卜

G持(G)idle
G持美延❤

多謝

Gchi

支持

昨日的美延，fanmeet的美延

學囉 友囉 兄囉 女囉 友喎

今天的 Mi 唷！Yeon 唷！Nie 囉！

嗯，上週的美延

上週有趣鏡頭之T&J

好qq囉

由佢出道到而家唔覺貼過依張，而家補返

咩原因佢兩個咁快sold out

最紅

學友兄最想要邊個

想要晒...

嗯，今天的ig，過去的美延，冇癮的美延

嗯，banner的美延，嘟嘴的美延

嗯，今天的美延

嗯，昨天的美延

嗯

嗯，今天的美延，機場的美延

嗯，workout的美延，自拍的美延

今天的美延，kcon的美延

好努力呀

嗯，早前的美延，T&J 的美延

嗯，kcon的美延，佛像的美延，秦！國！的！美！延！

戴帽的美延，回國的美延

兩母女

有d誇張，但又諗唔到點駁...

唔誇張唔誇張

Mi 唷！Yeon 唷！Nie 囉！

前日的美延，kcon的美延

屌打屎華
屎華似美延工人

Jisoo有力一戰
但我覺得兩個有d似

On9

Minnie好qq

嗯，今天的美延，vlive的美延

ig的美延

Wa好qq

昨日的美延，頭已側的美延

fanclub的美延

wa勁靚

嗯，昨天的美延，機場的美延，瞇埋眼的美延

學友兄舊女友

咩舊女友==

昨天的美延，bra top 的美延

昨日的美延，回國的美延

好正

Mi 牙！Yeon 牙！Nie 吔！

嗯，昨日的 Mi 囉！Yeon 囉！Nie 唷！